(求意見)聽hi-res其實應該揀XZ1定U11

本身用左iphone SE兩年，依家考慮緊換機

方案1: XZ1
方案2: U11
方案3: 唔換電話，買部walkman A30算數

太耐無追電子野，所以真係唔熟依家行情，求指點......

u11

兩部都係好機 睇外表啦

音樂處理方面其實有無得比？
呢樣真係google都搵唔到

電話聽乜撚野hi-res
買番部dap聽仲好啦

U11送埋hi-res耳筒，抵屌啲

巴打諗住去邊度買歌？

應該都係mora，聽jpop同ost多
其實比較擔心都係手機同player會差幾遠

日本歌同日本仔野會夾D
最好去日本買
同埋緊係買player
如果想有手機功能
onkyo dp cmx1係首選

onkyo dp cmx1 granbeat

利申 用緊

一定係Granbeat

sony機唔夠推力
我自己用xzp都唔會用手機聽歌

聽歌買部a35喇

巴打都係用緊a35？
我都考慮緊，但唔知評價點

U11

哈

A30啦
不過個touch moon好廢

u11好似冇3.5？

用手機聽hi res

整返部二手AK70或者DP100算啦,用手機邊夠力推(前提你有部靚耳機)

咁如果耳機千幾蚊貨色，用手機好過？

手機聽乜鬼hi res, 去買部dap啦

Ak70 不如用翻手機認真

android 啲原生 sample rate conversation效果好差。
係轉會就不如買dap好過

U11 better

我用緊黑磚所以手機聽歌根本聽唔入耳

加少少買埋U11同player

續航力:xz1好少少
影相:U11
拍片:xz1
效能:差唔多
mon:u11 (2k) > xz1 (1080)
耐用:xz1
價格:xz1平少少
功能:xz1 (超慢拍片，3d掃描)
配件:u11有誠意(耳機，轉插dac)
樣:好主觀，個人認為xz1靚仔d

U11(usb dac) + sony ZX300

平平哋買部zx1, 有hi-res

聽hi-res建議Wm1z或者sp1000

直上

我用WM1A加PHA3聽歌都唔認為hi-res係必要

買部Mojo好過啦 慳返D錢夠你換條線

黑磚使咩加pha3曬料+曬錢

以前用ZX1果陣買落用到依家咁又有咩問題

XZ1/XZP

zx1 底燥好撚勁

識玩黑磚梗係屌個4.4頭

金磚正d, 但個價錢

U11 抵買D

mora點樣買歌？好似鎖左區
而家都仲係買CD

App買歌唔鎖，何況大膽既可以vpn買

4.4我跟機買

金磚我唔覺同黑磚有好大分別喎

個app唔係淨係連返去官網，廢既咩？

利申: 用開vpn

Android mora app可以唔用vpn直接買歌，之後用電腦下載

所以咪要加amp

調音

你唔講真係唔知